因为这首歌，就像the Weeknd的很多音乐一样，是一首黑暗、滑爽的自我毁灭赞歌，是一首近乎狂躁的关于用药物麻痹痛苦的bop。 一首热门歌曲是如何为威肯赢得超级碗中场秀的 
 她说，疫情“不情愿地把我们推入了混乱和狂躁的状态，目前，棕色家具给人的感觉是坚实、坚固和坚固的”。 2021年最热门的装饰趋势一点也不时髦——这就是重点 
 我和一只猫和一只狗住在一起，我注意到的最大的不同是，和猫相比，狗看起来有多狂躁。 一切都是可怕的。 以下是一位哲学家关于猫统治的原因的问答。 肖恩·林2021年1月15日|Vox 
 然而，即使在这种疯狂的新闻循环中，人们也在为另一种金融现实奠定基础。 新贵Aave向我们展示了DeFi的梦想是真实的 
 相比之下，在躁狂期之前，他们会四处走动，发送更多的短信，花更多的时间打电话。 机器可以发现心理健康问题——如果你交出你的个人数据 
 用他自己的话说，他“实际上非常躁狂抑郁”，能感觉到世界从他身边远去。 动漫之王宫崎骏被诅咒的梦|Melissa Leon | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 巴特变得困惑和愤怒，他被欺负，他经历了作为一个孩子的狂躁的高潮和低谷。 2014年8月31日，每日野兽 
 我爸爸处于一种躁狂的阶段，感觉非常愉快和兴奋，就像(急促的呼吸)有点高。 莫莉·香农谈“贝丝之后的生活”，50岁，和“从未被吻过 
 “我第一次认识罗宾的时候，他非常狂躁，”马祖斯基回忆道，他自己也曾是一名单口相声演员。 堆叠:罗宾·威廉姆斯，不只是一个小人物|乔·摩根斯坦| 2014年8月16日|每日野兽 
 与此同时，我情绪高涨，极度狂躁，我爱上了我现在的妻子。 2014年8月15日，威廉·奥康纳，每日野兽 
 在躁狂抑郁精神错乱的兴奋阶段，记忆异常活跃是很常见的。 大英百科全书，第11版，第14卷，第5片|各种 
 在这两个术语中(滥发狂和躁狂抑郁精神错乱)，后者更为正确。 大英百科全书，第11版，第14卷，第5片|各种 
 简而言之，这种精神症状与躁狂抑郁精神错乱的升级阶段非常相似。 大英百科全书，第11版，第14卷，第5片|各种 
 这个家族的病例似乎都是躁狂抑郁精神错乱的例子。 迈克尔·f·盖耶 
 在观察亭，她表现出典型的狂躁。 良性昏迷|奥古斯特·霍奇